原來可以咁玩 我諗要贏真係唔難

小弟啱啱係steam搵到隻好好玩嘅遊戲叫teamfortress2原來入面有個職叫spy 唔知淘寶係咪有得課 我聽啲人話唔知邊度有得送

仆街喇 錯link

連仔有冇得幫我del po

我貼錯link

有冇人可以教我del?

唔好學外國

啫係點del咗利link?

有冇人可以教下我?

如果佢地推緊既時候,一個個問佢出示警員證得唔得

麻煩全部出示證件先
包括班速龍

推

慘喇 我唔想被消失